輝瑞：強調有效數據非常初步 尚未被美國監管機構核實

輝瑞：初步數據顯示測試中疫苗有效但不表示短期可面世

藥商輝瑞表示，初步數據顯示，測試中的新冠病毒疫苗有效，但強調不表示短期內疫苗可以面世。

輝瑞指出，初步數據顯示，疫苗具備9成功效，可以預防新型肺炎，但強調數據非常初步。現時的數據有助向美國監管當局提出申請，在緊急情況下使用疫苗，進一步測試仍在進行。

即係未撚用得? 又出黎鳩叫?

未撚得咪出黎吠啦

屌你老母 又造市

上次又係咁講

又炒消息

睇錯 初步數據非常有效

炒熱個市，完

過左最後階段測試未？不過其實新冠免疫力唔係好快會消失咩，疫苗真係有用？

緊有啲傻仔高j曬疫苗股 航空股

原來係fake news

等拜登上台就落實

等1月20日

騙局

鳩up幾句就炒高千幾點

彈出彈入

屌你老母整到大起大跌個股市